弱弱一問，到底精液可唔可以食？

每次用口幫完男朋友舒服之後佢都要我吞精液，但我覺得好核突，一直say no

可以食 但自己唔會食

佢有無食你啲精先？ 公平啲

雞子可唔可以食？

你男人定女人 舊po咩都有

請善用起底功能，此post已完

點解唔食

屎眼夠唔屌得啦
你地咪又玩

冇

互射互吞，係情侶間基本尊重

有蛋白質有蔗糖，點解唔食得

雞係家禽 點比

其實中出子宮會吸收精液

一滴精十滴血，好補身